香港政府 你已經被香港市民重重包圍

請立即棄械投降